[集思廣益]如果香港開拍火影真人版, 陣容應該點樣?

比你開拍火影真人版, 你會搵邊位做入面d角色?
我先

志乃

juno

見到家燕媽媽 即刻負評

家燕姐

陳豪 pain 石修 明日間

生秋黃 團藏 石修 明日間

藥師兜
坤哥

赤丸-老納

石修個仔 - 鹿丸

屌你 家燕媽媽對波有無咁大呀？

簡淑兒對眼變撚左白眼應該都幾恐怖

咁佢做輝夜好唔好?